HA高層要做狗 大家認著佢

食屎啦謝文華 做醫生做到要學做狗？

#FI獨家 FI編輯部收到 #獨家報料，編輯經多方核實後，確認九龍西聯網總監謝文華醫生，多次威脅要求瑪嘉烈醫院放射診斷部部門主管馬嘉輝醫生交出早前罷工醫護名單。

馬嘉輝醫生毅然決定請辭部門主管一職。

屌！！

仆街有樣睇

謝文華男定女

馬嘉輝醫生

食撚屎

謝醫生咁巴炮有冇仔女？

推